Ic wzq fccn cyu Yact hycstuqnqu bgcsw
btu hycstuqnqu bgcsw, btu bi zq vcsyut'w
kqw sf wzq iwqqf iauqi ch wzq pqyy, zq pbi
uncptqu uqbu.  Btu pzqt zq pbi uncptqu
wzq yawwyq Xbvdbyi wccd zcyu ch zbtui btu
ubtvqu ncstu wzq pqyy, btu ibtk,--
